好撚憎一朝早樓下d 輕鐵老boot 9 人

係，人地亂過馬路係唔岩，但你班港鐵輕鐵老渣輕鐵架炸，屌你老母以為渣火箭坦克車阿？嘈到豬西大火雞咁

蘋果日報A1頭條：影相都拉 青年警署被虐

至今仍未保釋
香港人今日唔出聲
呢種情況就會成為日常

直接撞埋去啦，又叮又boot都當聽唔到

屌班輕鐵九夠係膽做咩

擺明嘈鳩你呀，吹咩

係我唔忍 直接撞落去睇下邊個硬d

岩岩落左去對住輕鐵老舉中指